諗深一層, 共黨收皮後既新中國真係要玩大包圍體制先可以變強

將中國分裂成4個體制：
真獨裁
半／假獨裁
半／假民主
真民主

真獨裁同半／假獨裁負責做ＢＡＤ ＣＯＰ，ＣＯＮＮＥＣＴ全球獨裁國家
真民主同半／假民主負責做ＧＯＯＤ ＣＯＰ，ＣＯＮＮＥＣＴ全球民主國家

其實就同考試考ＭＣ題填撚晒Ａ，Ｂ，Ｃ，Ｄ答案一樣
屌你，根撚本無敵，無撚得輸果隻

理論上行半民主同真民主體制果幾個省發展起上黎會比做ＢＡＤ ＣＯＰ既半獨裁同真獨裁果幾個省輕鬆得多
唔需要維穩費，Ｄ電影動畫遊戲作品無審查，可以輕輕鬆鬆賣去海外發大財
仲要得到全球民主國家協助，科技唔洗偷又可以突飛猛進

支那唔需要變強.....
支那只需要安份守己
做番7,80年代廉價血汗工廠嘅角色,
唔好再搞軍事, 唔好再搞科技,
最好半鎖國狀態, 唔好畀班劣等賤民污染外國,
我相信全世界都會喜愛呢個中國

未推翻就咁快諗定

解體啦
仲諗咁多無謂嘢